灣仔手足小心-a3出口對面運盛大廈有十幾個防暴

朋友見到叫我開post通知手足
經過灣仔a3出口嘅要小心

更正 唔係a3出口對
但確實係譚臣道
有8個防暴入左𨋢 有3個匿係門後

Help push

推

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

push